特首選舉民間全民投票

特首選舉民間全民投票
4 hrs ·

邊個做特首？監察權在手！

全民提名，抗衡篩選

「2017特首民投」民間提名開始

提名網站：

提名期：2月7日(10:00)至2月22日(17:00)
參選人：(共12人，系統在每次載入時隨機編排次序)
步驟一：雙重認証(身份証號碼+手機號碼)
步驟二：選擇提名其中一人為「2017特首民投」民間候選人

往眾籌平台支持

啱啱提名咗 曾俊華

Popvote 普及投票網站[url]

[/url]

Popvote 普及投票網站

民間提名階段:

由2017年1 月16至31日期間，任何人士皆可向香港大學民意研究計劃郵寄「意向書」，表示有意成為「2017特首民投」候選人。所有完成參與民間提名的手續的民間候選人以及所有在2017年2 月4日下午五時前已公開宣布有意參選官方的2017特首選舉的人士，亦會自動成為「2017特首民投」參選人。 由2017年2 月7至22日期間，所有年滿18歲之香港市民可以透過手機網站程式或普及投票網頁，從各「2017特首民投」參選人中，提名其中一人。 任何「2017特首民投」參選人取得37,790 個或以上提名（按: 登記選民的總數是3,779,085，1% 就是37,790）將被視作成功得到民間提名，成為「2017特首民投」的民間候選人。

公民聯合行動：2017特首選舉民間全民投票 Chief Executive Election Civil Referendum 2017

轉載facebook 解答：

問：點解戴教授的fb文章說:「市民可經由手機程式、網頁或實體投票站...」？其實係唔係有機會三個途徑都全部支援？提供埋網頁投票的額外effort估唔係太多？況且又可以互為後備系統。

答：是的. 市民可以經由 3 個途徑投票. 我們 3 個途徑都會支援. 但當然手機程式的方便和私隱度是最高的. 但市民可以自由選擇. 而且順帶一提, 在 622 已 install POPVOTE app 的市民, 只需在系統 ready 之後 update app 就可以使用, 無需重新安裝

特首選舉民間全民投票
5 hrs ·

2017特首選舉民間全民投票提名步驟
1. 登入官網

2. 同意細則
3. 登記手提電話號碼
4. 輸入認證編號, 會以sms或致電傳送 (telegram用戶則會以telegram傳送)
5. 輸入名字作telegram開戶用途 (設有雙重認證的telegram用戶則須輸入密碼）
6. 輸入身份證號碼
7. 選擇心儀候選人在其名字下按提名
8. 完成

有關如何確保私人資料不會洩露或被濫用, 詳見﹕

謝謝關注！
#特首民投 #civilreferendum

~~~~~

眾籌
整個「特首民投」計劃預算HK$1,500,000，請各位大力到眾籌平台集資支持~~
bit.do/supportcecr2017

投完咁又點？我真係有票投咩？

提名期：2月7日(10:00)至2月22日(17:00)

順便收集公眾資料 身分證 電話號碼等

陳雲：長毛與曾俊華的方法一樣。曾俊華是用眾籌，累積百萬港元來脅迫民主派選委投票給他。長毛是用民間提名的方法，累積幾萬個民間提名來脅迫民主派選委投票給他。原來是連環騙局，前者騙取金錢，後者騙取選民投票數據和身份資料。
然而，泛民的支持者最容易騙，因為他們與曾俊華和長毛一樣，都是同樣地邪惡，自私自利，心術不正。泛民的支持者離地賣港，他們的故鄉在加拿大，對於他們，香港只是可以變賣的地方。曾俊華堅決支持二十三條立法，遲些長毛如果可以入閘，也會同樣支持，然後在條文細節上辯論。

特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投）
Page Liked · Yesterday ·

我們的全版廣告，今日終於出街啦~
唔知有無人留意到呢?

#2017特首民投
LikeShow more reactionsCommentShare
Chronological
229 229
21 shares

五年前搞既話，689高票當選

呢個係民意

中左一次伏仲嫌未夠

特首選舉民間全民投票 （2017 特首民投）
20 hrs ·
**大家可到以下

Update返最新投票數字**
截至2月10日凌晨0時提名結果
稍後會有實時進度推出, 敬請留意.
提名人數﹕12501
曾俊華﹕7005
梁國雄﹕3387
胡國興﹕1802
林鄭月娥﹕109
葉劉淑儀﹕75
梁思豪﹕66
胡世全﹕39
金文﹕9
王耀萱﹕4
劉子穎﹕3
簡惠芬﹕1
王伯齡﹕1
------------------
突破小圈子，全民選特首！
民間提名期: 2月7日至2月22日
全民投票期: 3月10日至3月19日
即刻上
請各位大力到眾籌平台集資支持~~

#2017特首民投 #civilreferendum

截至2月11日 17:00 提名結果
稍後會有實時進度推出, 敬請留意.
提名人數﹕
曾俊華﹕7534
梁國雄﹕3874
胡國興﹕1934
林鄭月娥﹕117
葉劉淑儀﹕79
梁思豪﹕67
胡世全﹕40
金文﹕15
王耀萱﹕4
劉子穎﹕4
簡惠芬﹕1
王伯齡﹕1

有意義？
打飛機用？

打有意義既飛機

唔用telegram唔玩得？